［工程撚］有冇巴打諗住轉行？

如題

我

劉明
但唔知轉咩

點解要轉？

爆煲

其他行業仲衰

唔通你去跑數咩

跑數閒閒地都過三皮 做工程做到肝衰竭個陣應該有
人地又唔洗讀咁多書 哂咁多錢學費 哂幾年時間讀書

轉左

除左工程，我咩都唔識

已轉行，希望今年入返工程。

人地比人捽到肝硬化果陣又話你知咩

轉做工程

走返轉頭???

轉去做工人啦 仲好撈

可以轉咩?做雞?

你係女？

我都想知邊行好 除左專科

會窮

紀律部隊

你d維修撚就算吧吓

無

有 因為自己果科eng唔係專科 (civil me)
覺得要讀多好多野先做到好啲既post

😒😒😒

香港行行都咁西
除左正苦工